Ben哥高質抽水

巴打又玩自爆

Ben 哥

Btw 巴打下次小心啲

樓豬係環球影城影埋d毒撚照

Yes

又一個自爆

轉icon又轉得幾快

Ben哥依半年on fire 式抽水
我成日覺得有人教佢

屍逃諗住當宣傳
無奈既係佢fb都係得咁多like
只係啲公仔變曬做嬲樣

有人幫佢打㗎
之前有條片咪有個人搵佢
話欣賞佢，我估係佢幫ben打
詳情睇返ben youtube

推

都唔係好快姐

Ben哥幾歲？
個樣完全無可能做到高汁抽水

無限期支持ben哥屌撚爆呢d網絡垃圾

ben gor ho yeah

ben哥